Bill Gates in 2015: 下次疫情爆發時，我們還沒準備好

係youtube recommendation見到
佢五年前已經預言人類冇去準備下一次pandemic
結果會比戰爭死得更多人
今日一一應驗

佢有無預言到自己2020仲要奶共

破產未

Bill Gates一日前接受Financial Times訪問，講武漢肺炎

FT: And in terms of the global response now, many countries, including the UK and the US, have been criticised for not doing enough testing and not doing it fast enough. What is your assessment of the global response so far and, specifically, of President Trump's response to this crisis in the US?

BG: Well, I'm sure there'll be plenty of time, once we're on top of this, to look at before the epidemic hit, what more could have been done, when the epidemic hit. I don't think any country has a perfect record. Taiwan comes close.

They really were talking about it, and it's unfortunate they weren't part of the WHO (World Health Organization) to really get those warnings paid attention to. Most countries didn't see it as [becoming] as big a problem as it's ended up being. And of course, when you have exponential growth, that means if you miss, you know, three doubling times, it's eight times as big and much, much harder to get under control.

So a few countries, particularly those that have the experience of dealing with Mers or Sars, they were the fastest to respond. South Korea is an example of that. China, which had a lot of cases, now is in a very different state where they are able to get most people going back to school and back to work. And so there's lessons about, what did they do to drop the numbers? And what are they doing to avoid a rebound? Because until we get a vaccine that we've given to a high percentage of the global population, we will be at risk of rebound.

Bill Gates用common sense去分析，已經比CHO嘅"專家"專業得多了

佢要 PAUL CHAN 都幾難

佢一開始都睇小武漢肺炎，佢2015都係講，唔係真信

預咩言，根本有份整WHO佢都有份，用瘟疫推ID2020想人人打佢嘅疫苗連晶片

來龍去脈

又一Kennedy 玩命

佢支持who

佢話台灣表現最佳，但好不幸台灣不能加入WHO

佢個人捐款比who係好多 僅次於美國 美國每年4億跟住就到佢

太平盛世鳩up呢啲嘢根本冇人會理
人係咁撚樣架喇